713 -- Christians Assemble

大家好又係我開po

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

勇武派們，多謝您。接下來你地休息嘅時候，係和理非嘅回合

好多謝大家之前嘅打氣同認同，喺呢個月，我一齊都係作為一個參加者嘅角色，去鼓勵身邊嘅同路人出嚟。

今日，我連同一班有心力嘅基督徒，走出嚟做搞手
我地唔希望再成為一個被動嘅角色

我地應承過呢段時間俾空間勇武嘅兄弟休息

我地會兌現呢個承諾

由今星期六開始，我地發動每星期六政府山敬拜活動，直至到我地每一分體力被耗盡為止

勇武嘅兄弟用生命為我地出嚟爭取不可多得嘅自由，唔通我地基督徒連每星期走出嚟唱詩敬拜嘅熱誠都負出唔到？

敬拜係在乎我地嘅心思意念，唔受限於教會內。只要你有感動，漫山遍野都係聖殿。

今個星期六，我地會自發發起「與神同行」唱詩敬拜，希望將唔同嘅詩歌帶到「政府山」，呼喚當權者歸回上帝，同時藉着以詩歌，淨化大家現時心中負面情緒，尋回希望

日期：13-07-2019
地點：中環遮打花園
時間：19：00至22：00
（18：30集合）
路線：中途途經律政中心
及禮賓府公眾活動區

是次活動已獲發警方不反對通知書

活動喺夜晚進行，上山嘅路比較黑同窄，大家一路唱詩都要留意安全，保持冷靜克制，記住帶水！不反對通知書只到夜晚10:30，我地喺禮賓府東閘祈禱分享之後，會沿雪廠街斜路和平散去。

走出來，叫萬民作祂的門徒。為着你心中嘅公義，為着5位烈士嘅意念，為着你地上嘅家，請你走出來，作活見證。

push

岩岩開錯台

幫推!

唔該哂

繼續!

推

Sing hallelujah to the lord

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!